入嚟睇下你係咪呢種人？

如果有件事你做衰咗
第一時間一定係灰
然後再望到人地勁過自己
再灰
過咗一段時間傷心完
就覺得自己堅強咗
直到下一次再仆直
純粹覺得自己冇天資就算

其實要做嘅
係認真諗下自己點解做衰咗
再諗下點解人地勁過自己
只要培養到呢種心態
久而久之一定會有進步

你可能會覺得好老土
但係老土還老土 有冇用係其次
祝福各位巴絲

事源今次present練咗好多次
點知出到去太緊張 比所有人都差
有感而發
希望自己都會有進步

加油吧
細個試過中學音樂考試
我同一個朋友夾琴four hands
結果佢八分
我得七分
當時嬲到爆
乜唔係team work 嫁咩
分一組組又個別俾分
嗰嗰仲要係我好朋友
我都好灰機

推 分享你地勵志嘅語句